覺唔覺得火車頭d煙連財神都吹走埋?

特別係馬會門口個班垃圾一邊食煙一邊睇馬經
最後掟煙發洩
成副低賤樣，財神都俾你嚇走

財神問到陣味都走

講得好撚啱

聞

唔吸煙嘅你地發咗達未

最少慳返一大筆煙錢
同埋醫藥費......
講緊係連同屋企人果筆
二手煙有幾毒你應該知